美國共產黨黨魁「拜登」：當選總統第一日就重新加入世衛！

「法國國際廣播」美國國會已經正式收到特朗普政府關於退出世衛組織的通知。美國民主黨總統候選人拜登則表示，選舉成功在他總統任期“第一天”他將宣布美國“返回”世衛組織。

今年5月底，美國總統唐納德·特朗普曾表示：“我們終止了與世界衛生組織（WHO）的關係。” 特朗普指出，美國希望與中國建立“開放和建設性”關係，但這樣做的同時也應保護國家利益。

他認為，“中國政府沒有兌現對我們和其他許多國家的承諾。這些顯而易見的事實不容被忽視或被擱置”。

拜登當選就修復中美關係，放生華為，開放中國人移民，取消美國人權民主法案，制裁香港抗爭者，維繫中國國家安全

愛侵力

直接話奶共呀麻

洗咩奶，佢係中共入面，唔洗奶，一家人

ChinaJoe

愛支力

愛豆力

佢本身就係奶共狗